# Web SCPSL server
## Français

### Principe

Web SCPSL Server est un project codé en node.js permettant d'afficher sur une page web des informations liées à un serveur SCPSL

Template du site privée (même si elle est moche :()

Utilisé par le serveur SweatLand

### Variable

Dans votre page web, ajouter $state1 et $state2 pour afficher à ces endroits les joueurs
